有冇人秒回下我 - 狗姐我愛你

❤

1

要去見工了
好緊張

你又失敗左

皮皮加油

慢左6秒 SHIT

麻煩大家幫我call齊馬上黎
我要一點前推爆呢個po

仆街靜撚晒
唔玩啦我
你地慢慢

1點前爆唔到, 你請我食飯就可以了

有日寶寶起身碌左落床，點解佢半個鐘後仲上緊連登？

加油呀

其實唔太想見呢份
純粹大包圍send左過去

係到

見下囉最多之後有岩 先算

好爛

唔好見， 睇唔岩就走

但係事實

你問下佢係咪仲瞓緊！！！

我已經放左n次飛機

佢有醒過咩？

唔差在Ｎ＋１

依家等轉長工

去見下囉
如果佢壓我價未唔做囉

遲到了

衰鬼

咁點好?

睇佢壓幾多

一陣買涼茶飲先

同你唔係好熟

廿四？

哦，咁唔洗講野啦，打交啦

琴日飲左
公司附近得7-11

喂等等先， 佢有劍架。。。

清熱好

第一時間打你

幫拖?

係咪出黎隻抽呀！

幫我頂住先ok?

巧京京呀

下，我都諗住推呀寶出黎擋下架下喎

好 一陣買

我得登買左件斯文衫見工著
其他衫全部都好hea

放心我都係

呀！！！！！ 好想唱陳奕迅呀！！！！！！

皮皮係咪有人蝦你！

係劍哥恰我
幫我打返佢ok?

唱啦
仲等咩？

等 寂寞到夜深

我眼光唔係幾好定我本身柒
我覺得好睇著到落身就勁柒
反而fd幫我簡比我著會好睇啲

我想話佢好耐等佢出現

著件恤衫西褲
JEL下個頭，見到額頭人都清神啲，
比啲笑容，心入面一路大叫［屌你老母Ｘ１０］
沖入去繼續比啲笑容
咁就乜撚都唔怕

早

１２點啦喎

新工點呀？

曾付出 幾多心跳

豬

冬天

來換取一堆堆的發票

好眼瞓呀！！！！！！！！！

軟軟

惡了

豬豬

好眼瞓 明明琴日瞓左咁耐

渣架

瞓

真渣 身體唔好

今晚早訓

扮梗工

我係咪要改名啦

貼隻假眼

番工 早極都係個個時間

眼皮太軟?

你係咪我個fd黎一模一樣嘅

我咪你個FD

我仲記得你唔知我係邊個架

Ho qq

小金呀嘛

見完了

點呀, 有無興趣做?

姐係幾點

還好，如果我開個價佢請，我未做囉
佢都冇問我咩野

HR有無問你有咩想問?

冇喎，佢只係話仲有幾個人睇
有消息呢個星期會打比我
我見呢行啲人都好似好急請人咁嘅
上兩份又係唔問我野，只係不停講自己野

豬太軟？

邊行

都好彩
咁樣冇咁緊張諗答咩

開心了

12點

問HR: UM 你覺得自己有咩文缺點>?

我本身就係一個缺點

定金太豬？

起底唔得咩

我幫你

我發覺 如果我改名 你地應該唔知我係邊個

太空人呀嘛

#112695

比你快過我!!!!!!!

分享

真毒報到

麼牙

佩服

雲仔

餓了 好想食車仔麵

食!!!!!!
今日食左奶醬多

辣姐

金仔

join

正呀！

落雨 唔想行

想改名!!
幾時30日呀!!

獎勵呢

咪答左你

agger 我今日都冇出自修室

奶醬多

識食呀清

我法國我係食唔到下午茶

我幾乎都破晒戒
琴晚飲左盒豆漿

肥了

叫茶記今日好早食

唔要

歪

咁冇了

要減肥

Join

泥巧黎仔

來join唱k

寶寶

下次唔好飲囉😟

習帝

果日要睇人結婚

唔會嫁！！！！！！！！！

雲雲

我宜家又去食了有少少肚餓

你都飲左

黎仔結婚

你好肥

飲！！！！！！！！！

支持

雲雲泥巧嗎

巧型

典型牙

係咪要我自貼

不了

又揾小妹做乜=.=

你點知我約左人簽紙

外賣到左就食飯

豬姐

食飯了？

差不多 等梗個同事

我都食了

食咩食咩

黎仔結婚有一手

Join乜？你又結？

開post叫完人又唔理真係on799=.=

我都食了
霸皇手撕雞飯

頹飯

好正咁

同普通切雞差唔多，係少啲骨

無汁咩

薑蔥油

又係我

有點頹喎咁呢個手撕雞

正所謂 好既一餐,唔好既食過另一餐

我同習習結

又要做人情了

準備下啦

收開幾多？

第一次炸

今晚又打邊爐

秋秋

你收咁多人情fatfat

酒樓800？
酒店1000？

我條俐 仲係好苦

食左咩黎

咁就肥了

個日個雞煲

唔同係辣野再加酒

都唔辣既

舊雞辣 仲好爽

好苦啊

但得又唔覺喎

飲水都苦

熱氣？

可能係

要飲涼茶 最近要戒口了
今晚仲打邊爐

飲緊架啦
食完又gg

更加苦

Rip

變苦餃了唔好食了

餃B

一向都唔好食架

薯薯做咩

好食架

miss you

好難食

食飽 好想瞓

我飽了

閉啦閉啦，你條利壞左

皮皮

切左佢！！！

煎餃仲好食

好凍呀今日

豬B

唔比

得我一個男字

好想瞓 幾點放工

想食

正呀

掛住你了

個post 好紅

對呀今朝凍醒左

又痛又苦

咩男

好正

約我啊

無人了，得我地四個撐住

藍字

屌
我打錯
我餓了 先岩

凍到。。想訓

慘了

點算呀

未食野？

你見成點

食雪糕

珍

join
幫你地加啲藍色啦

未啊 早餐都冇

你餓到傻左

又食

凍到個個都縮縮

放假？

無人了

諗緊食咩好

邊有又啊

煎餃

返工

前兩日先食

點解

似冬天

歪未食

一陣間茶記 好似冇

一間又熱了

已經2日

慢慢黎啦，我想有人請
又唔想咁快返工喎
我先辭左上一份1個星期
阿媽已經催我搵了
我琴日先開始send cv
今日未send

藍絲

咁食士多啤梨

今朝唔餓啊

我都縮縮

我今晚

我都想食了

銀咖哩

咁快

但依加餓了

我冇男神買比我食

我都無

我pt個經理都問我做咩咁急搵

你好乖

雪條棍

呢邊冇啊

其實都唔算好餓
但口痕

黎睇睇大家

扮

柒到上天

咪係囉 休息一下

零食零食零食...

你都唔黎

想約狗姐行街

無呀

得餅

黎左了

可能食丁米

凍呀！會病

Go

聽日可能又轉

有

佢唔受

唔食都病

餅+朱古力醬

一定請你既
返五日？

渣了

好肥啊

想cow狗姐

咁呀，食殺你亞

好少有返5日喎我覺得

都冇

我呢

G持

大把喎

飲茶

就病咁 開始腰酸骨痛

得2個人

邊有喎

仲有餃子

歪會咁

咁有咩

好食

今晚有冇人同小妹食

今晚唔得

老了老了

照飲

習大大啲野飲 特別好飲

雲妹妹

你有邊晚得

茶記

我今晚剪頭髮

你就好啦

我嗰行應該少啲
我見大多數5日半長短週咁

茶記算

光頭黎

又約女

帶呢張相去剪

5天半或六日都係血汗勞工

我最細喎

第二次

好型

你算把啦

豬妹妹

個晚

都老了
宜定00後當道

幫你剪

join？

豬哥亮

型撚

正

想食士多啤梨

呢隻都唔好睇

真

咁我咪好好彩

叫佢再買

都唔係你睇

05後先岩

對

係黎仔剪左唔好睇

自己買 唔洗男人錢

醜樣

你都唔睇

殊唔好爆出黎

唔係
我唔鍾意呢一型借

食屎啦

我QUIT啦

挽留

你都唔黎 剛剛 退出了群組

又開始扮工

sor囉
我份人係直接左少少

你都唔黎 已經加入了群組

唉

嬲姐

做咩喎

唔準嬲me

嬲哂你地咁多個

我有免嬲金牌🏅

驚驚

新會員你好

邊度買到

kitty

邊個嚇你

ok

嬲姐頒

又

唔嬲！

唔嬲你地

你已經有

嬲姐好大方

我勁了

嬲嬲

餃子

掛住你

你保護佢

你都唔帶

我肥撚撞撚死佢

肥雲來了

夠膽恰嬲妹
女人我都照打啊

肥雲好好摸

你點知

係

又join

偷摸左

join左了

出面好大乳

john

我呢邊都係，嬲，又凍又大雨

有人摸你執到啦

肥雲大過佢應該

好多基佬想摸我架

想揸？

搞到我 冇得出去食

我無波都比GAY佬問我

你一吹雞叫晒我地出黎，十幾個人打爆佢

我都想摸你

哦!! 原來你黎既!!

波只不過係脂肪黎

其中一個係黎仔

我渣狗狗

批准

咁你食咩

你有big J

是日玻璃仔

有吸引力過女人

你係其中一個？

Tam jai

hi

我係

或者我再講多一次，我係*直不甩硬漢*我係喜歡女孩子的。
其實我要求唔高呀，只係想搵個年紀相若、眼大大、有酒窩、鐘意笑、膚色白、孝順、有禮貌、專一、守時、唔港女、唔拜金、唔好太肥太瘦中等身材既女仔姐

jeng

NO!!!!!!!!!!

條件係雲雲黎既

差唔多中晒 但唔係女

you大隻仔

肚腩大隻

我地鐘意同一個女仔

我應該恭喜你

太虧了

要切了?"

咪同我爭

都ok
企定定比我

咁都唔高

更衣室等？

我都唔想

打架啦

就m到都會

你既對象係雲雲

未

唔洗都得
不過都冇咩用

男廁等

岩

🇱🇧

去到未?

玩簡液

到左了

準備病了

我都想呀

唔要呀

其實想問點解係🇱🇧

你想咩

我冇號召力

想

好想

黎巴嫩？

有呀 你叫就出

黎巴,, 黎巴嫩? 我嫩

呢到叫一叫即出

咪係囉-.-

好想做咩先

拮

你波斯灣

咩都想

拮雲雲

想食想訓想放工

用咩拮

豬豬好叻

啲肉嫩

冇咩
用手指摸下你借

sweet 了

呀 唔好

比個IG我等我COW左佢

唔洗怕羞喎

對 真了解我

咁既女都溝

唔好DEL我 我錯了

痛了

我保護你

用黎仔拮你

咁算了
我唔勉強人

-.-

識play

gay

痾薯薯

你嬲左我

你有理過黎仔既感受嗎?
沒有，因為你只想到自己

佢想要你果個

冇嬲了

係office睇下戲算

雲了之手

排隊做咩

定你想比佢桔

怕痛

想要你

或者我再講多次...

寶寶岩

我係你隻豬

好啊

當然

who a u

ok啊
我開完之後都唔放野

睇咩

你食仔

蝦餃

食唔到黎仔

加

有了謝謝

me搵唔到

開心

咁貪心

諗住推佢做PTCF

搵咩

你個名

明知我信你
又呃我感情

我要

我好鍾意食蛋餅
我決定改名做蛋餅

摸肉球$300
瞓大脾$500

蛋餅

如果我瞓佢心口呢

好貴

變貓餅

佢會宅親

我好輕炸

收你朋友價
黎到大叫「我係連登仔」
比你八折

黎仔話我會擲親蝦餃

我係黎仔

我有冇架

唔係話唔信你但佢1個月大咋

都好貴

我得半個月

睇你有無大叫「我係連登仔」？

我係豬豬俠得唔得

叫2次 $300x80%x80%

唔會你根本唔敢掂落去

10蚊以內可以考慮下

叫1000次

我係連登仔

唔做你生意了

你岩

平左啦

我識幫佢剪甲

叫多幾次有冇得再平

幾了解你

你嗲下佢可能得

比時間我 我就敢架啦

比番$10 等你剪

乖寶寶仲未改到名

唔識

問寶寶, 佢識

試下嗲下蝦餃

你自己應該識
咁唔洗成日帶佢做美容
我以前有時都係自己幫我隻狗剪

試黎睇下

寶寶寶寶教我

怕剪到佢

我識!!!!!!!!
對住同一個人就係嗲
對住唔同人就係姣!

識我識

#678

怕嚇親你地

琴晚都有剪呀

咁你嗲邊個黎

我覺得貓易剪過狗喎
佢不停郁另計

ya

燒賣

有唔郁既貓?
我成日睇youtube睇人幫貓剪指甲 好好睇

一啲啲啦
以前做過一般時間寵物店
我店長話狗可以壓住佢
貓就要叫救命

琴日剪佢係咁叫,係咁縮手
幫人剪都無咁煩

有時睇住啲人搞唔掂一隻貓覺得好搞笑

SORRY囉

望望下就會唔驚咩

佢太細個唔好剪
大個會有陰影
買貓抓板比佢

你幫我買?

唔洗SORRY呀你繼續呀

算了你仲忙,我再望望先,

做功課先

會

一PART一PART一咁耐 快D啦！！！

信了

一定要信呀

信

好傷心

狗姐

WHY

返工咁辛苦為咩
返工咁辛苦為咩
飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲
隊返支凍啤

del左

叻

木仁

想減肥

想喊

你好

你唔同我結婚

未減到肥呀我

我冇藍剔你

我新人 請多多指教

你可唔可以藍剔我

冇咁既福氣

想要你電話姐

唔好減

我愛狗姐

冇開藍剔

嗨 有冇人食緊飯

真？ 你好鍾意食肉餅架？

Me

sit

Hand hand

咸蛋肉餅真係好食
仲有乜好食？

食飽飽了

食唔飽會比人笑

Hi

我哋要減肥！

留少少位食甜品

甜品不嬲係第二個胃

咁我可以食1.5個胃甜品

乜你...

挑戰下

成日食

唔叫

雪糕多

叫埋ok?

Okay

Thanks ching

ok 食咩味？

曲奇

食飯前食左麥旋風

自私

食手作平平地

會屙到屎忽爆裂

咁污糟咩？

各位大佬晚上好

準備打邊爐！！！！

利申 未食過

威

肥4

佢係

屌 等左好耐

又真

搵日我地約

Ok

食好西

Ng giu

？？

矛人

我有敏感牙仔

你食咩黎

估下

又食雪糕

咁醒

我以為我醒已經係公開既秘密

咩parttime

我以為我鐘意食雪糕已經係公開秘密

又好大雨

係架鍾意叫細佬餵都係公開既秘密

細佬好好架

比家姐恰

但家姐會買game 比佢玩

家姐我又要

你想要咩game

揀到係咪買比我

咁你點報答家姐

加油。後生余女會比較緊張

餵你食雪糕

仲有呢

仲有架咩

買野比我食

帶你去食餃子

啲人你唔識

去完咪識

我同事 你有興趣？

家姐買game了

姐姐

可以

有媽媽

家姐好好

媽媽唔好唔要我

楊卓娜

係
做我細佬好開心

媽媽你又岩？

婆婆都啱

食得唔好曬

原來你係咁既人

我做

實不相暪 係

習弟

識你咁耐
原來你係咁

餃家姐我要揀game

揀邊邊隻

講下笑 唔好推

Just kidding haahagahshsgafsga

我已經信左你

等我揀下先

不用了

唔推了愛護毒撚

開心得想哭

23:24前要揀好

要架

Csgo

咩黎

請食飯木

Google

望住你食ok ?

恰選擇困難症

唔識用

做細佬要比我恰

你請就得

$50

咁大個人

咁仲做唔做

Deal

So ?

擔心你

no恰meme blue

暖男

唔準blue

你好似誤會咗

牛死女未

冇牛過

頭痛

啪粒藥

有就啪晒成排

啪到你破產都未死得之後仲要洗胃

可以識護士姐姐

護士嬸嬸

拜金女同富豪既戀愛真人show 好撚正

樓主個名

幫我沖涼

要乖

我個喉嚨 又開始痛

沖涼係癱仔阿姐幫

一早發現左

唔啪了

抵啦

me no know why blue

Ok 收返50

因為冇女

家姐錫返啦

啲藥好貴 唔好睇唔開

如果啪抗生素呢

想識學護妹妹

me no know係呢個原因咩

我係 有女就唔會再藍

呢幾日都有小bluewhy

因為未忍酒

唉唔知想點

忍完都唔會唔blue

要學下我咁 好清楚自己想點

再忍 溝淡佢

教我

得咩

開班

忍到變金金咁呆滯

報名

有錢溝女了

忍到瀨尿

蚊

要我教你仲恰我

交學費都係恰你咩

交咁少 k都唱唔到

OK 廿蚊

接受

小氣

係咪要請唱k了

我有時都會啦

請你唱 句

$50 有40甩

唔知點解只可以繼續blue

豪氣了

肯定係抗生素咩

飲咩

我好型

人人

識到女女介紹比你

政府開

有咩飲咩

你講牙齒就知係雪膠

偶像

好好味

但係都唔知點解blue

因為覺得空虛？

有fans了

哦咁又唔同
政府攞乜攞幾多粒都係咁既價錢

講我壞話？

真
之前一拎 拎半年藥
又係$10

又mon

我唔知突然間就blue了

岩番到 追post炸

浮雲哥大把fans

成日都會咁
跟著 我就比左信

因為我唔係到

金金好好

加咗價15蚊

小金

講我壞話了

幾年前睇$10
啲藥多到扔

我番到屋企啦沖埋涼

我都沖好

但係我番工幾愉快其實

可以準備瞓了

no know

一定係攬住你瞓啦 乖

唔環保同佢講唔要

No blue la 姐姐唔識安慰人

唔夠位呀

你咁大份

所以你無得join

又恰

咁咪開心囉
我都搵緊工了

玩陣電話就訓了

lue夠就無野
我估

不如諗下有咩野係會令自己開心

我冇諗過 佢開成10支

加油